十二個中同去慶生

齊陪著那壽星興奮笑
但是有一人不甘寂寞
Spill powder to the cake

爛面"辣"龜頭 爆炸得多起勁
大大個宿房轉眼冇
十二塊爛面在齊去呼叫
Help me please help me please

明年今日?

12隻恐龍呀

冇人理

最尾兩句好似唔岩音

屌 咁可愛既兒歌比你改成咁

中同 慶生

十二個freshman去買衫

邊度有講錯？

浮誇？

12隻撚頭潛伏各大城鎮

本來有啱音咩

慶生你老母